[突發] 2218 何文田連儂牆被人清緊

食物及環境衛生署清潔服務承辦商，萬成清潔有限公司，有西裝友睇場，用高壓水槍同鏟係到清緊，一邊清一邊屌老母，有廢老有後生

推

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

一邊清一邊屌老母？？

屌手足老母

清完再貼
唔好自己落單

藍絲炒散工

低下階屠 好污joe呀

西裝友係咪黑警嚟

撕一貼億，各位手足唔好自己出去貼，要搵人一齊出，萬事小心

唔知，睇個樣唔似，成個病撚咁，似清潔公司嘅人

後生都屌手足老母？啲仆街離地中產？

藍絲腦殘

冇人貼佢點有工開有錢收呢，幫緊佢地等佢地唔洗失業

九龍城係著名藍區

我頭先都係咁諗 再貼過 撕撚死佢

原來呢個時間清

唔知其他區係咪一樣

落去大大聲聲笑佢地低下階層啦 叫佢清乾淨啲 唔係就投訴佢 重有 “大多數既香港人”唔貼呢啲野 驚佢地失業渣 到時unemployment rate一升連累到我地就唔好啦

佢地個警覺性好撚高，我本身想影大頭，但頭先着全黑行過個個望撚住我

咁影下個西裝友先，公眾地方拍攝唔犯法，唔出手就得

一係問佢有無委任證，睇下Yes or No

岩

其實有無第二樣方法，吓吓咁清都唔得掂

左邊條女好似ok

如果四圍都痴，等佢冇得集中清，又得唔得？

收翻埋啲精蟲先啦師兄

聽日再貼先

洗地都冇咁勤力

可以既 將d 好污糟需要洗既地方 宣揚做文宣牆
順便洗埋地（理想）

左邊算唔算屌西腳

佢清咪更新文宣

手足記得兩個人去 安全至上

行過都見到都係最近啲文宣，
清完再貼

噴漆？